瞓咗無睇，而家viutv幾多收視？

未有世界盃就話收視唔可信啫，
而家證明到tvb係會輸嘅，真係有人睇未高收囉